身邊人加入，因為抗爭者道德max? 定政權黑警道德min?

好想知道大家身邊嘅人，會係因為

1: 睇到政權/黑警行徑嘅道德min 而氣忿...

定係

2: 見到抗爭者對香港及群眾嘅愛，展現出道德max...

跟住由藍變黃 / 走出嚟抗爭？

好想知，在線急等

眼見 1 嘅多： 正評
眼見 2 嘅多： 負評

另外大家要關注最近日程

推

原因只得一個：我係香港人

淨係香港人，都要有嘢追求，或者有人激你，先會上街

例如政權仆街.. 或者唔關政權事，而因為愛前線要保護佢哋等等

謝謝幫推，感動

push

3.藍既依舊係藍/黃既由一開始到而家都一直有抗爭

咁第一次出嚟係因為乜事

反送中

從來單機

即係送中 --- 政權min， 激你出嚟

有無第3個選擇
跟風先做

咁係咪政權道德min 激你出嚟

exac7ly

識十個十個都跟風至出嚟？

我開估點解出呢個post丫

係因為我想睇下，啲人成日話要吸民意，去令更多人出嚟

咁究竟係啲人氣憤政府出嚟，定係做道德嘢引中立/旁觀者出嚟

我感覺開始睇到答案

暫時係 29:2 ， 唔知我講完開post原因，啲人會唔會造票呢

34:3

即係我哋係要引發更多機會，去令政權黑警露出邪惡一面！

記住唔係遊行/抗爭者擾民，係驅散和理非/勇武嘅黑警擾民！

38:3

好想果啲不斷話要搶道德高地，去吸引更多人加入抗爭嘅人點睇

40:3 推

謝幫推

只要多人投票，我哋就知爭道德高地嘅人係咪策略錯誤

43:5 希望冇人造馬啦

唔使投
一目了然

道德膠可能引網軍入

46:6

兩樣都有 見到黑狗暴力之後 義士們之間所展示既愛 有良心既人都一定會行出黎

明顯係 1 多好多

即係靠道德高地感化多啲人出嚟

遠遠唔及光復行動，令街坊親身感受政權邪惡引出嚟嘅人多

接下來就睇下和理非加勇武，可以透過呢個事實，點樣加以利用去為抗爭好

52:7

54:7

問得咁單向既？？？
1 近符必然性，温水煮蛙之下既環境，抗爭事件令情況急速轉變，政警一向on99懶理態度，再而近似元朗事件，林鄭假惺惺既言行等等，都係今次既催化劑
革新原材料=遊行人數，各界別抗爭者
係大部分情況都能自律克制，先開始得到更多人認同取態。

注意情況隨時逆轉，有心人要造假唔係今日先有

因為好多人係覺得，爭取更多人加入抗爭，係要搶道德高地，又話驚騷擾街坊

事實係，要引發更多conflicts，令街坊睇到政權與黑警嘅如何冇道德

所以和理非同勇武終於等到可以同途互勉既日子
文宣同輿論，延續每次上街，行動派所爭取到既民意。

贊同

見到和理非私自叫勇武唞，覺得好心up

有個fd前期一直冇岀聲，係到721先有反應，都唔知講咩好。。。？

感謝佢出聲

做得啱要讚

兩邊都有喎，邊有得二分法

邊邊多

勇武可以睇環境再調整 出到黎要做幾多野，反對不反對通知書都只係結集人數其一方法
同心合力係民間最強大既武器
警力（即政府手段）同示威人數 都係每次媒體首先著眼既地方

成功做到全民自發既運動，哩個意識要好好保護，持續去 鞏固。
返工唔係放棄自由既藉口，係社會對你剝削所造成 >>上一代人年華老去，部分人所經歷的會產生錯誤認知，而不知不覺放棄咗原有既自由，有個安於現狀既假象，更甚對爭取既人好反感。

贊同